長毛呢單嘢睇得出，私了其實真係好有用

班藍絲廢老只要夠膽搞我哋，我哋就會十倍奉還
佢地就唔敢搞我哋
之前921嗰陣喺元朗，班藍絲打我哋
我哋就打到佢哋仆街，嚇到佢地瀨屎